276 蒙古能源返黎喇

有冇人等返家鄉

最高位入左

升到傻咗

乜撚嘢400%

3.48 落返 1.98
半個鍾唔洗

陳振聰妖股

勇者

😂蒙能